%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}

\usepackage[
	includehead,
	paperwidth=21cm,
	paperheight={29.7cm/4},
	margin=6mm,
	headsep=2mm,
	]{geometry}
\usepackage{2223-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[R]{\textsc{Automatismes --- Repérage --- Distance \& Milieu}}

\usepackage{2223-pablo-devoir}
\usepackage{2223-pablo-math}

\usepackage{multicol}

\begin{document}

\watermark{Sujet A}
Dans un repère orthonormé, on considère les points $A(-2;1)$ et $B(2;-2)$.
\begin{multicols*}{2}
\begin{enumerate}
    \item Calculer les coordonnées du milieu $I$ de $[AB]$.
    \vfill
    \reponse
    \columnbreak
    \item Calculer la distance $AB$.
    \vfill
    \reponse
\end{enumerate}
\end{multicols*}

\pagebreak
\watermark{Sujet B}
Dans un repère orthonormé, on considère les points $A(-1;2)$ et $B(2;-2)$.
\begin{multicols*}{2}
\begin{enumerate}
    \item Calculer les coordonnées du milieu $I$ de $[AB]$.
    \vfill
    \reponse
    \columnbreak
    \item Calculer la distance $AB$.
    \vfill
    \reponse
\end{enumerate}
\end{multicols*}

\pagebreak
\watermark{Sujet C}
Dans un repère orthonormé, on considère les points $A(-2;1)$ et $B(3;-1)$.
\begin{multicols*}{2}
\begin{enumerate}
    \item Calculer les coordonnées du milieu $I$ de $[AB]$.
    \vfill
    \reponse
    \columnbreak
    \item Calculer la distance $AB$.
    \vfill
    \reponse
\end{enumerate}
\end{multicols*}

\pagebreak
\watermark{Sujet D}
Dans un repère orthonormé, on considère les points $A(-1;2)$ et $B(3;-1)$.
\begin{multicols*}{2}
\begin{enumerate}
    \item Calculer les coordonnées du milieu $I$ de $[AB]$.
    \vfill
    \reponse
    \columnbreak
    \item Calculer la distance $AB$.
    \vfill
    \reponse
\end{enumerate}
\end{multicols*}

\end{document}
